只限今日: 開埠180年 民間歷史團體辦一日「香港節」

下星期二（1月26日），是香港開埠180周年紀念日，即是180歲生日。有民間歷史團體，於明天（1月23日）舉辦名為「香港節：壹佰捌拾」的展覽，會有本地文史市集，下午3至5點又不定時有蘇格蘭風笛音樂交流活動，更有象徵香港不同區份的紀念章供留念。................

= = = = = 單純些牙 = = = = =
英議員向國會動議: 慶祝香港開埠180週年

= = = = = 開心些牙 = = = = =

生日快樂

無乜人講，而家去

唔早啲講

樓主早一個星期就應該開post啦
依家先開，太倉猝了

好遲

up

搞活動搞到早一日先出街on99

宜家先知 難啲wo

推

你不如今晚先講

其實早一星期都有post裡面有人講（但標題唔關事）

擺翻個時間地點出嚟先 (copy from蘋果)

香港節：壹佰捌拾

日期：2021年1月23日（星期六） 中午12時至晚上8時

地點：灣仔茂蘿街7號3樓展覽場地及311室

收費：文化區免費入場／展覽區票價$50及$100（會有不同紀念品作回禮）

正喎

一早講又被狗搞

比人捉限聚令就仆街

味臭閪
一早講定連搞都搞唔成啦

香港節快樂

生日快樂🎂